一人一個學樂器既黑歷史

話說而家周街都有人學樂器我就唔信得我一個有黑歷史

即係學琴去考試我一路彈個考官一路食餅食到勁大聲而家係咪同你一齊夾band

語癌

考六級琴果陣臨考之前嗰三個月去到考試嗰陣因為有病右耳都係聾嘅
最後成功合格

中學先學琴
參加個比賽 啲對手全部小朋友黎
但仲彈得好過我

而家d小朋友真係好能勁
我見d小朋友一個人學幾種樂器真係搞唔掂

邱少彬

學琴 食埋miss...

好可能唔係黑歷史

白鍵好多老泥

求圖

黑歷史呀，俾邱生教過屌過係你好彩

有無咁嚴重?!

表演嗰陣緊張到手腳係咁震 搞到好不協調

個刻我懷疑自己可能有病
我都唔明點解會係咁震

啱啊 仲要同自己講 冇震嘅 一切都係幻像 但其實睇住自己隻手震過打飛機

有冇人同我一樣考夠級就封琴， 一世唔敢比人知(尤其係老細同同事)你學過

校際音樂節攞獎之後係學校表演
唔記得譜，停咗
跟住落台攞返譜上去彈多次
勿起底

小提琴表演濫竽充數

鋼琴

D人覺得學過琴會識多d野